係咪時候要開始討論下拎返實權之後既行動?

盤點政府侵害人權既政策, 提出對應方法。
同時請注意實踐既可行性。

唔好再比啲撚人話我哋反完都冇出路。

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

但係好撚嬲呀, 同埋其實呢個都真係一個未來要處理事,如果成功的話

21號已經轉左銅鑼灣
出黎啦香港需要你！